其實係連登用emoji個d人真係好撚低質

有專用表情符號你唔撚用
走去用emoji
連名都用emoji真係更加抵屌
呢堆人根本可以用「異端」黎形容
係咪覺得自己好獨一無二？

醒下啦，你只係一個想上位既柒頭小學雞

嗯

😚

同意

G持😉

積下口德喇 人哋用咩表情符號係佢嘅自由

🇨🇳🇹🇼友好

連登從來都無口德可言

係呢個充滿連登文化既地區出現emoji
就有如香港出現幾條支那狗係到隨街痾屎一樣

屌你😊

吹咩😂😉😍🤙🏻👍🏻😅😡😋🙏🏻🎁😭🤗💰☺️😄🤔😴💞😄😄😨💪🏻🤣😅😅

😘ching dont know

引晒堆低質會員出黎俾我block
呢招果然掂

小學雞就係越叫佢唔好做就越要做,所以同呢班柒頭晒口水都係冇撚用

正如有啲巴打好撚憎人講ching就會有班傻閪出黎ching

我預左搞掂唔到呢班柒頭
所以開post引晒佢地入黎block9佢地
點知班柒頭真係入晒黎俾我一網打盡

Cannot agree more😊😊

連登文化有一部分係emoji文化😃

Ching sick ball😆👍👍

正
可以block撚哂佢哋

樓主係咪自細做開班長架好撚威呀真係😅

個堆人就係以為自己好幽默
別樹一格
符合晒連登仔反社會既性格

但連登仔反叛都唔會反連登文化啦
咁反而反映自己小學雞既一面

🐵

覺
反而whatsapp成日想用連登啲表情符號

屌你老母🤔
有得用真係唔用😞？
唯一特色嚟😋

冇錯
香港有支那人隨街痾屎係香港特色黎

根本就唔應該俾用emoji

Block 我啦😍😍😍
快撚d block 我🤑😝

我都係 得telegram有 但無咩人用telegram

agger
連登啲表情符號可以表達哂咁多種心情
wts唔係唔得, 不過表達得唔夠到候

Agger '

係囉😂

同意樓主🤙🏻😉由其係波台班撚屌 假膠以為自己好風趣

用emoji個班有好多都係波台狗 block哂去就啱嫁喇

👍🏼👍🏼👍🏼

講到自己唔係咁

Yes ching🙆🏻

😂😂😂🙈🙈🙈😎😎😎😁😁😁

風紀唔好擇我名😰

系😃

🚬

😂😂😂

Ching ho ball😀😜😝😚🤗

岩呀！

😊

😝😝😝

覺

Feel 到樓主辛苦
逐個逐個有emoji嘅回覆先負評 再block人
辛苦晒😭

多謝你咁關心我呀
不過我冇咁衰踩多你地一腳
我淨係負責block 9你地
冇咁多時間負評你班柒頭

係咩
咁我就大大聲屌9你地班人

你地可以繼續打埋堆濕9emoji
但唔撚好認自己係巴打
唔該係你個名後面開括號打「新移民」
方便辨認

agger

你地既性質基本上同香港既支那新移民差唔多
佢地就唔識講廣東話
你地就唔識用連登表情

但人地仲醒過你地班柒頭
人地努力學廣東話，唔講支那話，黎嘗試將自己變做香港人
你地就有得用連登表情都唔撚用，用埋堆濕9 emoji

做新移民都講支那話?
當然ok，咁你出去咪俾人黑面囉

好衰架咁話人嘅😭😭😭

估唔到而家既連登咁多低質會員
真係比不上以前既連登、而家既高登

D你老母😊😊

連登有撚高質過咩😂

樓主現實肯定係個有強迫症既毒撚 唔識同人溝通或者冇friend果d

😨😝😑😝😭😑😪😪😭🤔😖😪✈️😝😭🤔😋😨😀😁😋😁😞🙈😑😕😵😕😨😟😯😞😲✊🏿✊🏿💏💂🏿🙇🏼💂🏿👫🚶🏻💆🏻👲🏿🕵🏾💂🏿👯🚶🏻👩‍❤️‍💋‍👩👫👨‍❤️‍👨👯💇🏻👩‍❤️‍💋‍👩👖👢👖👑👖🎩💋👑👘🐼🙈🐨🙈🐨🐤🐼🐤🐱🐧🐨🙉🐺🙉🐺🙉🐺🐼🐧🐶🐔🐶🐧🐼🐦🐼🐒🐽🐤🐸🐗🙊🍀🐁🌳🐐🌴🐁🌵🐓🍀🦃🍂🐇🎍🐈🌱🐏🐉🐂🐕🐏🌵🦃🌴🐇🍀🐲🌺🐲🍂🐲🎋🐩🦃🐲🦃🐲🌘☄🌘🌤🌚🌤🌝🌦🌛🌩🌝🌧🌧🌍⭐️🌕🌙🌓🌤⭐️🔥☀️🌩🌍🌦🌰🌞🍄🌟🌟🌕⭐️🌛🌙🌚☁️🌚🌤🌤🌕🌤🌕🍤🍇🍖🍖🍇🍗🌽🍉🍌🍯🍉🍤🍟🍜🍍🍜🍍🍟🍉🌭🍉🍖🍇🍗🍟🍍🍟🍉🍖🍇🍖🍗🍇🍷🍡🍻🍢🍶🍛🍶🍛🍶🍙🍨🍶🍶🍨🍧🍶🍶🍶🍱🍵🍱🍸🍱🍸🍱🍸🍸🍱⛸🏵🏒🏵🏵🏒🏵🏒🏸🏵🎫🏓🎟🏸🎟🏸🎟🎟🏸🎫🎨⛸🎪🏵🏵

支持樓主屌尻連尼住

唔好扑block我呀😭

一定好痛😭

用乜鳩都要你理
你邊撚個

block到我好痛牙😂😭

扮老屎忽係咪會爽d😂

喂 仲未負評上面d comment 呀

Btw 負評埋我呢個啦😂

唔好block我牙😭😭😭

差d以為連登未開你就上緊，
咁都要爭住認老屎忽，笑死人真係😂

究竟喺現實有幾無聊個人有幾on9先會開個咁嘅post

😂😂😂 講得好 😙

睇下個number先智又係新會然扮老屎忽😂
連登開頭其中一個高質post係用emoji架😂🤣
追下post先啦老屎忽

先知*

唔好block得咁大力 小妹怕痛😭

連尼住都用😔

連登文化唔係要用emoji咩
初初個個話要同高登唔同ma

係咩？
連個admin都咁低質
咁連登果然只係一個新移民專區
本來搬黎就係貪呢到多人過高登
而家基本上走得

Btw 智你老母，知就知啦

😋

樓上有位巴打話大部分都係波台黎
多謝提醒
而家都知波台咩質素

用左6年高登acc呢排轉過黎連登
見到有得用emoji好似幾得意
雖然留言唔會打emoji
但有啲真係幾靚 掛係個名度都ok呀

😁

其實有乜問題

其實名既話用d非表情類emoji我會接受到
btw覺得係到用表情emoji會特別難睇/作狀

emoji係連登賣點咩？
Emoji係連登特色？
自己有原創emoji唔用
用埋啲外來火星文
以為自己好鬼特別咁

想特別又唔自己整過堆emoji?
要用出面啲emoji?

即係你平時講蝗語都係特色黎

死返支那啦支那狗

估唔到樓主咁愛連登文化😍現實中一定溝死女

😕

人地點上網都要限住 on99😅

Block到手都軟埋

我淨係屌佢地低質

😀

無論佢地鐘意做住愛溝住女咁打
我都唔會阻住佢地
不過見一個block一個

咁你走啦屌你老母
最憎你呢啲人，咩都管住哂

冇話要禁止你打
不過係邊個打block邊個咁解
Block撚晒啲柒頭再走都唔緊要啦

你block邊個冇人想知 玩單機啦

到底block人個意義係邊到

Block晒預左單機
反正呢堆人至少佔五成都唔止
有啲假膠照block

😂

🤔

專用？人唔笑狗都吠😂

樓🐷
簡直係連登開國功臣兼清泉
清ho ball 👍🏿

爽 一次過扑曬班新會然

好多新會然同5p 一次過block哂

😂😂

Agger🙋‍♂️

🚬🐋 agger

我覺得一個精神年齡健全既人
唔會因為見到emoji同5p字會發脾氣

👍👍👍💯💯💯

❤️❤️❤️🦁🐯🐷🐮🐮🐽🍐🍐🍊🍑🥔🎼🎧📻📱🎧🗻🗻🏘🏜🌎⛰️🌍🎁🎗️🎋🎖️🎍🚰🚳🚺🚭⛔️⛔️🇦🇪🇧🇮🇧🇧🇦🇹🇦🇽🇦🇼🇦🇿

引晒啲低質會員出嚟

與此同時一個精神健全/冇咁幼稚嘅人都唔會因為見到呢個post就突登唱反調啦...

上網上到發脾氣

識block 人係威啲既😚

香港人點會高質

睇左咁多年高登表情 無啦啦勁多人打emoji 正常係人都接受唔到 我本人就認同樓主 不過都睇撚慣左 你又逼唔撚到佢地 block黎都冇意思 樓主如果想認真改變 唔應該block哂班傻閪 反而應該諗下點改變到個風氣 我相信一班巴打都好憎emoji撚 但我見依加都少左幾多 你又何必拎返出黎講

你去問連仔law傻鳩😂
家下有個版規寫住唔撚比用呀？
係admin授權用嫁on9😋

收嗲啦畜牲

冇特別上波台

做你朋友真係橙😢
小小野唔岩你心意就要比你打到變豬頭
有d咩衝突都唔撚係同大家negotiate下先😭

你確定你智力冇問題？

佢哋班emoji撚擺到明專登用emoji㗎啦
，我就唔信佢哋唔知lihkg有表情圖示
佢哋越畀人屌就越開心，樓主，我係你就慳返淡氣算啦。

連登幼童軍真係連登幼童軍，上個forum上到咁認真 你話知人地打乜字姐，唔順眼咪block左佢地，我諗極都諗唔明班細蚊仔見到5p字點解會發嬲 好似殺左你全家咁洗人版，阻住人討論

正如佢地所講
連登有言論自由打emoji
咁我都有自由屌9佢地低質
佢地咪繼續打囉
反正我都冇誇張到要hack鳩佢地個account

你地覺得我阻到你地係你地一廂情願
我就係信有言論自由先屌鳩你地

又撚波台狗

🤣👍

幼童軍真係有抱負
用吾你老母洗版洗幾十頁原來叫做高質 你班新會員係咪以為屌完人地用5p字，自己就會忽然高質左？ 感情台班真5p又唔見你地走去屌 反而見到人地打隻字唔合眼緣就即刻發嬲，面都紅埋

樓主個標題同用Emoji嗰啲人有咩分別？

會然#88347收皮啦😂😂😂
咁撚唔中意咪死去高登lo 呢到係連登

Block左唔少

支那仔屌唔死人
就會話人地都係支那仔
呢類套路慣晒

連登嘅emoji就只有

你大大下回頭望就會覺得自己當年做風紀好撚幼稚

不能同意更多

佢用d icon咪又係公海資源
都唔係lihkg原創啦
咁你又用😂

仲話我洗版
你睇下我隔左成晚冇推過
個post仲留左係第一頁就知咩事啦

點撚樣 ？🤔連登icon 有克羅地亞國旗 ？🤔

成八萬幾係到扮老屎忽😂

你有冇洗我唔知，我講緊班連登當值既幼童軍 見人打個吾字就開始發脾氣，有d仲衝埋入波台屌班老野係5p

話我地係幼童軍
咁唱反調推po個啲係咪要叫做叛逆小學雞？

乜野唱反調？唔講仲以為連仔係壇規講左唔比打5p字同emoji添
一個正正常常既成年人點會咁在意人地既用字風格 通常都係果堆16-22左右既細蚊仔先中意咬住人地用字個風格黎確立自己既個人形象
呢個forum黎咋 以為自己上庭做緊法官？

反5p字呢個潮流係08定10年開始班新會然注入先帶埋入黎既風潮，上左最耐班老野根本冇care過人地打咩字 到呢個年代仲變埋連登幼童軍精神

。

系 Ching 好野😎😎😎

屌 得閒入返呢個post睇下
D人真係逐個comment負皮😂辛苦晒😂

仲有呀 咪撚乜柒都屈鳩波台啦 好撚肉酸呀😂

感情台d 真5p交配post又唔屌
走黎屌人用emoji on撚鳩

宜家幼童軍唔洗交配呀？？

駁吾刀牙 ching

我鐘意咬住人地隻字黎確立個人風格？
咁我睇唔順眼你個樣係咪叫確立個人風格？
老細鬧你廢，所以佢係確立緊個人風格？
所以你係咪透過我黎確立緊自己成熟既個人風格？

你咁在意我阻住你地打emoji做乜？
Admin都冇話唔俾我發脾氣
有，你又唔屌9個啲用emoji推po既5p?
走黎屌9我？
你以為我大部分時間都係係到推post?

我唔係法官
我淨係知你咁對人唔對事

仲話咩我係新會然
高登連登咁多痴線佬一直都係事實
你又唔知？
走黎屌9我？唱反調？
唔識無視我？

我本身就唔會用嘅
但見你條on9起撚晒鋼咁我就偏要用
激撚到你紮紮跳咁 幾好笑呀😂

特登黎火上加油個啲比較似係幼稚園學生

咁我就同你對事講
宜家呢個年代用得5p字同emoji既9成都係假膠黎，而假膠一直都係高登幾十年黎既傳統。波台手足上高登既資歷分分鐘仲早過你出世，你指住班死老野話佢地5p你自己有冇笑出黎
而班真5p去曬邊呢？咪係感情台成日台開d乜撚野交配啊tg group之類post果班囉。波台係舊登年代已經進攻過5p不下數十次，你班新會然仲停留係打5p字=5p呢個層次

咁會比幼稚園激嬲果班叫咩

Block撚晒班5p
話撚尻知你係咪假膠

我夠知大部分係假膠

但係重點係你唔鐘意有人洗版喎
100回覆之前我淨係回過唔少於十次

大部分都係班幼稚園假膠係到洗版你唔屌
走黎屌我？

老屎忽就唔會係到成個小學雞咁啦
最多咪只係一班假膠

成班撚樣唔識入鄉隨俗 屌佢佢仲可以屌返你轉頭

睇世界大戰

你開個辣火頭既post出黎，唔係你度玩係邊度玩？平時手足們都係自己地頭度派膠，不過總有班辣殺中意衝入黎公審又點計？宜家就係你地見到人用emoji會發脾氣好撚好笑，班人先入黎撚鳩你地姐
上forum就係為左放鬆同娛樂，諗唔明點解你地要為呢d咁無謂既野咁上心 你過多幾年出黎做野就會明架啦

你邊度鄉下呀？

因為見到我發脾氣
所以入黎撚9我
呢啲叫成熟

你估我現實真係咁嬲呀
我咪又只係做痴線佬係到屌人
你估我咁上心呀

成熟既人點解唔可以中意撚狗
forum就係用黎放鬆同娛樂既地方，既然你地咁中意成為玩具唔通有得玩都唔玩？又冇成本
宜家比人撚完又扮唔care，扮自己係癡線佬
上堂唔好玩電話啦

我係認真嬲
就真係無時無刻係到推post俾全世界睇到啦

哼！我...我先唔會發脾氣囉！
我一d都唔care架！
我唔係幼童軍呀！！！！

你真係好笑
成熟既人上網唔可以做痴線佬放鬆？
唔可以亂屌人黎放鬆？

話我扮痴線佬

我真係嬲就真係五分鐘可以推廿次post

我同你嘈你估我又真係嬲呀
你繼續我咪應你囉

係到撚鳩我又唔俾我hea應你
連登冇呢個規則呀柒頭

😬😬😬

傻嘅都睇得出你冇發脾氣啦句句都有粗口
打錯 😂依個先岩 再唔係🤣又得
小朋友嬲嬲豬

🤣🤣🤣

我..我先冇嬲呀！
我不知幾冷靜幾唔care！
我係癡線佬黎！我先唔會因為你地打emoji而發脾氣！

我都覺😂😂

咁你咪翻高登🙇🏿

😬🤦🏻‍♂️

秒左😂😂🤣

🗽冇晒自由啦😭🗽

🤡🤡🤡

Agger

嗯 block左好多低質會員
耳根清淨唔洗係連登睇到垃圾表情符號

你歸左西就真係耳根清淨啦

把口臭撚到 低汁

me冇積開口德

典解牙😭

☺️😂😂

預見到未來一星期, 又有班 on 9 小學雞狂用 emoji

我都預見到未來一星期伯母會比人瘋狂中出

本身都唔係咩波台狗
但睇唔過眼樓主依啲風紀
又冇話唔比用emoji
人哋用關你撚事咩
咁多開得post 仲要講到block人咁把炮
第日起身盲咗 再睇唔到人哋用emoji 😂

波台狗 風紀大隊長 盡情block me

Block到我手軟

叻叻

自己單機😘

完全唔同意，有好多都表達唔到
eg掩眼

不過依家腦魔版有，算係補足返

樓豬駁到未-，-

死全家好行夾唔送

對唔起

口德分-10

叫你地負評 你地真係逐個comment負評架喎
真係聽話😂